有冇巴絲隻BB貓係食wellness幼貓糧？

我隻貓bb 7個月，食開wellness幼貓無穀物個隻
咁之前係petpet organic買第三包，諗住食完哩包轉全貓糧
然後佢就話哩包轉左包裝但係冇轉配方
但係食左一星期到就屙濕便 星期四開始，屙左兩三日
咁我再打去問，佢都係話配方冇變，但係細粒左

有冇巴絲既bb貓係一樣情況

食Wellness core, 無事

睇黎要帶佢睇醫生

唔洗咁心急，驗左大便先啦
可以問姑娘拎大便樽或者放入保鮮袋比佢地
新鮮大便兩個鍾內最好，或者放入雪櫃
真係有蟲會叫你再睇，無胃要隻貓行幾轉

其實我已經Book左聽日
咁我係咪應該打電話問下佢有冇得驗屎

我之前隻貓又係軟便，拎左大便去化驗結果有滴蟲
之後帶隻貓去睇，醫生會即場通櫃再照顯微鏡
又試⼁乛⼀

你可以睇下見醫生之前有無屎屙，有就拎去睇下佢要唔要
我睇開嗰間診所會比化驗所驗，收260

佢係咪都會驗有無蟲，有就比藥無就比處方糧叫隻貓食一排 通常都係水解蛋白糧，好易吸收同有大量穀物硬化啲屎，過2日啲便會靚晒，唔食又爛便番

五個月大食緊wellness core成貓
夜晚Canagan/Ziwipeak罐
日日爛便+血
已驗屎 我嗰間收210 驗左係無蟲無卵
聽日再睇醫生

唔想隻貓食處方糧有咩辨法

我d貓由細到大都係食wellness core，無事發生過喎

唔會放棄佢

就係哩幾日突然有事
睇黎要驗屎

除左有血便無其他症狀？嘔呀食少左呀咁？
或者磨petpet?

如果腸有事就煩好多，好多嘢要驗，好貴

正路都係比處方糧同抗生素嗰啲，你可以試下，如果食完無事咁證明只係對某種食物物敏感／食物不耐受，敏感嘅話會同時有皮膚病，無嘅話就唔係敏感，只係個胃不耐受，消化唔到某種食物（通常係啲添加劑同化學嘢）

只需要停食乾糧（比罐頭多好多無謂嘢），轉隻單一肉類成分嘅主食罐，純雞肉／純鹿肉嗰啲，唔好mix味同魚味，同時比益生菌平衡番腸入面啲好菌

嗰種水解蛋白處方糧係比對所有肉類蛋白質敏感嘅貓食，原理係整到啲蛋白質分子好細，呃個免疫系統唔知係過敏原，所以食左唔會敏感

好多有敏感嘅貓只係對少數蛋白質有敏感反應，轉啱蛋白質來源就得 不過好多時要估同搞好耐 好考耐性

佢講緊包糧呀嘛

完全無其他症狀 玩得食得

岩岩佢竟然屙左篤靚屎 感動到
我諗有養貓既人一定明見到靚屎係幾感動既事
尋日係食Wellness同Ziwipeak+今朝Wellness
咁可能唔關呢兩樣事
今晚食左Canagan，如果又爛應該就係canagan問題
依家要估真係好考心機
希望快d搵到成因 同埋希望只係食物問題 我同老媽都好心痛

今日又爛又有血
醫生問佢食咩糧 佢好驚訝
話靚糧無問題 但唔代表佢適合
佢叫我第一步食一星期hills腸胃糧先 其餘乜都唔準食
再拎多次屎俾佢驗有無梨形蟲 但其實我第一次驗屎嗰時唔係應該驗埋有無? 唔同test黎?
仲要幫佢一星期打一支B12維他命
打2-4支

我諗住食完hills停左canagan罐先 可能批次有問題 因為wellness由佢第一日返屋企已經開始食 而且仲係同一包 我覺得唔太關事

通常驗梨型蟲要keep 3日大便驗，好次話未必次次大便都排到有蟲，但應該會計3次錢
canagan 食咩味？

我係講緊包糧

canagan係雞+三文魚 同雞+鴨
以前食過無問題
希望無蟲啦

大手購入左ziwipeak羊同鹿
希望岩食 好掛住啲靚屎

跟進返，餵左幾日罐頭，再食返糧，又冇事，屎好似靚返好多，完全唔知咩事
但係我隻貓岩岩嘔毛，前日嘔完今日又嘔，都算啦
但係佢嘔完之後隔左一分鐘嘔左一pat野

有冇巴打知係咩黎，緊唔緊要

會唔會腸胃敏感？
我隻貓腸胃敏感 好多糧都唔夾佢
尤其一食罐都會軟便
食益生菌都冇用
最後把心一橫轉曬生肉糧就好返了
(Dr.B, Bigdog, Primal都食過)
雖然貴d，但我見到靚屎 我認為係值得既
呢家已經轉左ziwipeak風乾糧
間唔時都有比primal生肉佢食

食得太急？
我隻貓有時食得急都會嘔小小出黎
另外，如果佢唔鍾意食緊既糧
佢都可以同我嘔返出黎

上網睇過,應該都係太急
唉，嚇死人